請廣傳！！6月12號

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

主要目標係癱瘓香港交通 經濟
呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼

1.車(堵塞交通 建立領地
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器(唔係用於攻擊而係保護好自己）

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

6月11號晚呀！！！！！